编号	入口名字	最低等级	最高等级	GM等级要求	门派要求	完成过任务	接受了任务	最低任务数据	最高任务数据	物品需求编号	最小物品数量	最大物品数量	要列出的任务组编号	是否会给任务	话语的显示文字	文字颜色(16进制)	选项文字1	选项命令1	选项文字2	选项命令2	选项文字3	选项命令3	选项文字4	选项命令4	选项文字5	选项命令5	选项文字6	选项命令6
id	name	minLevel	maxLevel	gmGrade	race	taskDone	taskDoing	minTaskData	maxTaskData	requiredGoodsID	minGoodsCount	maxGoodsCount	listTaskGroup	offerTask	text	color	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands
1	传送	0	100	0	-1	0	0	0	0	0	0	0	0	0	离开这里	ffffff	离开	transport:22:67:10										
